中國香港人最叻未審先判 羊肉係狗肉 教練係強姦犯

大家都是中國人
當然要被告舉證啦